突發禾輋商場好多消防車，記者

岩岩收工經過見到， 好多架消防車，警車，記者 醫護人員。有冇人知發生咩事，又唔似係 火燭

相

帶有T virus,用嚟研究超級士兵嘅實驗體XP-007產生變異，逃咗出市區

利申：鳩up

冇影到返咗屋企